肺炎若幾何級數上升 1個月可感染全中國

確診病例有幾何級數上升嘅趨勢（即 一傳十 十傳百）
若果持續失控落去
仲有36日就13億人
41日後就全人類70億人：

食蝙蝠導致世界末日人類毀滅

有冇咁撚恐怖😱 汪阿姐.gif

*全部中國13億人

source?

留名睇下準唔準

自己計
傳播類似細胞分裂
係幾何級數嘅

中國有1、2億感染已經可以 walking dead

放心啦
去到一個點就會突然間抗疫成功
冇人再感染

不過你出街就會發現…

條街少左人…

鋪頭好多唔開…

搭巴士一定有位坐…

你啲朋友會聯絡唔到…

啪啪啪…

上緊連登嘅你嚇一嚇

出面好似有人好大力咁拍緊門

…

其實去到呢刻依經番唔到轉頭。中歐大陸已經玩完。係台灣，日本，印尼呢d島式國家可以防下。

北韓都唔防得好耐。

...

睇下28號係咪有4千人就知準唔準

source乜鳩呀 咩叫predict呀

以 geometric series 去 predict 啊
predicted = a*r^(n-1)

應該準
後期就估唔準

嚇死

是的。依幾日應該都準。打後d數就應該沒gum誇張因為大家都已經戴嗮口罩以及避免人多的地方。

港大話遲啲每日增20萬確診
即係15日後嘅估計增幅

Lm

複利息既威力

每兩日倍增

LM

過咗50% of population 上升速度會冇咁快 而且人會防疫 會早d減速

curve fitting 得好緊要下
頭幾個data 已經20% 誤差
我諗就唔係咁計啦

死亡倒計時

係咪睇緊我回覆呢
睇吓宜家你後面有冇人揼低頭打緊字？

可以update下actual人數

4000宗確診now

真係過4000
依家4295😣

确诊 4428 例
已經超越今日估計值

準

之後應該會到optimum 再減慢增長速度吧？

方法有d問題, 隨著疫情發展, suspectible嘅人會越嚟越少, effective reproductive number 會下降, 唔會一路幾何級數增加的

去到某個點會慢落黎，只不過可能十萬 可能一百萬 可能一千萬

加埋聽日預測

唔知點解我好想中國死多d人，咪撚成日話14億人口支持中共

要諗下點樣剔除已經染病嘅人
應該加個 term 就得

你用SIR model就得

4474

湖北新增近1300宗確診病例 全國累計增至逾4千宗

內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續，湖北省衛健委公布，省內在過去一日新增1291宗的新症，新增24人死亡，令全國累計確診病例增至4000多宗、死亡人數增至106人。

2020-01-28 09:33:00 (1)

邊樣打邊樣？

Blue=Susceptible, Green=Infected, and Red=Recovered

Y軸係(k)?

你啲data唔準 個每日感染人數

每個來源都唔幾同
拉咗當日平均
有冇更準確齊全嘅每日數字？

plague Inc

訓緊係度

Y軸係人數
X係時間

咩單位

呢個只係通用模型啊
未應用係今次嘅疫情
實際睇返港大嘅模型：

當下確診 = Infected + Recovered + Dead？
最終都係好快接近 100%

咪係。又唔見朴街政府搵錢派錢做到咁，屌拿星！

今日28號已經4515確診
仲快過你依個model

今日4515單

最新！累计确诊4515例，死亡106例！
1月27日0-24时，30个省（区、市）报告新增确诊病例1771例，新增重症病例515例，新增死亡病例26例（湖北省24例、北京市1例、海南省1例），新增治愈出院病例9例，新增疑似病例2077例。

截至1月27日24时，国家卫生健康委收到30个省（区、市）累计报告确诊病例4515例，现有重症病例976例，累计死亡病例106例，累计治愈出院60例。现有疑似病例6973例。
目前累计追踪到密切接触者47833人，当日解除医学观察914人，现有44132人正在接受医学观察。
累计收到港澳台地区通报确诊病例：香港特别行政区8例，澳门特别行政区7例，台湾地区5例。
来源：国家卫健委
转载源：新华网微信公众号

只有感染左又死唔去的人 先可以叫做新人類

只有感染左又死唔去的人 先可以叫做新人類

只有感染左又死唔去的人 先可以叫做新人類

教授話6.2日就多一倍啊嘛，咁一定係幾何級咁上架啦。

修正返都係差唔多50日後全人類
此前基本上都係幾何級數上升

好呀好呀

對比橙色幾何級數曲線

可見唔止香港
中國內部都需要封關先可控

LM 冚球剷

我做左整理 喺已知既整理資料之中
截至20號24時：291
440
571
830
1287
1975
2744
截至27號24時：4515

中

輻射式散播，武漢係中國嘅中心

推

樓主一日UPDATE 一次OK?

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

我冇撚所謂呀
反正係香港活得毫無意義

當初on9未封又萬家宴
而家識口罩又屈哂屋企

頭個浸出哂黎就會回落

個model有個問題，因為大陸啲數字update根本唔準
呢個model只係預計左共產黨發佈果個確診數字既增長
可能佢個確診數字都係共產黨攞條式計出黎
之後每日跟住個model發佈，用黎呃全世界
同毅進制計遊行人數有得揮

有（官方）數字就可以

點樣喺網頁攞到 每日24時嘅數字？

我一路碌落去搵的
佢每日早上8-10點整理好尋日24小時既資料就會公布

我係睇返每日公布既

聽日都中埋就更值得大力推

R0係幾多？

冇用R0計
每日倍數就係1.528
即係每1.634483日倍增

已經過左

喺中國就難講

我估去到每日10萬級別就好難再上，因為驗唔到咁多

2月頭將是全國大規模確診

計下 chi2 睇下goodness of fit 先

0.9932

暫時黎講 99% 機會 真實情況跟同個model 吻合

why？

你咁假設係無人為干涉。
到到去到有一百萬人，各國政府都係戇鳩鳩比人自由出入。
但事實唔會咁囉

無問題的，最終只會係一個「樂觀」既估算
支共只係會報低唔會報高的。

屌你老母中撚左

great news

問下係咪樓主自己predict都唔得
唔係自己predict嘅話咪要source囉

都停晒落黎啦

目標係6億蝗+3萬個黑警

隻毒死夠足夠的人數會自己走

5517 confirmed in china now

5997快破6

搭巴士有位坐？你肯定到時重有人揸到巴士？

仆街，我向後望個陣佢避開我眼神

唔對路wo,無理由個數咁準
會唔會中國都係計數報人頭
實際情況比呢個更差

之前冇防疫，大陸冇人戴口罩，根本成個武漢都染咗病，潛伏期，由封城到而家呢14日一定爆到7彩

有數計

巴打會唔會做每日update
想睇下佢會唔會真係跟住個表咁升上去

好準

陰謀論一下
中共一開始就數到武漢感染人數大概20萬左右
但為免恐慌就報細一千倍人頭
再砌個指數圖出黎顯示慢慢升緊
之後計埋播新聞呼籲人戴口罩同封城功效
計到最後埋單應該有50~70萬人感染
所以終南山今日宣佈一周至10天達頂峰
其實而家就有幾十萬人感染左
只不過要等10日等佢睇落好似慢慢升咁
最後過完元宵見到數字升幅日開始放緩
佢地就可以吹奏中共成功避免疫症擴散

會啊
等緊琴日全國累計

Thx

推呢個

又更新咗

佢傻咗⋯

可以再update返

全球唔防疫就係
屌你老母

佢地估算個數好撚準
一個月後精彩

好準既推測

其實呢個仲準過出邊果個